有市民因焦擔心4000申請未能成功而患上焦慮症，政府點解釋？

仆街

香港9成9人都有焦慮症，點解釋？

metoo

星期日都咁早醒

個別事件 不作回應
有關部門正在處理有關個案

我有朋友係咁

咁等住4千蚊開飯晨早餓死左

lm